[求票][Switch]動物森友會 博物館設計比賽

以下是小弟作品
中意的請入去以下條link 投一票

樂意分享設計細節同code

投票和留言方式： 一人一天三票，每日不可重複投給同島主，隔日即可。

活動時程：投票 6/17 - 6/21。(以台灣 +8 時區換日為準)

抽獎活動：
有投稿或投票就有機會抽機票(各 25 名)，留言也有機會獲得金礦(共 21 名)。

歡迎 分享其他參賽作品
唔介意競爭 最緊要係公平
唔想買票